\documentclass{classes/vector-image}



\begin{document}



\pgfplotstableread{
yyyy   val
2012   53
2013   59
2014   67
2015   76
2016   85
2017   95
2018  105
}\MonthlyViewers %(in millions)

\pgfplotstableread{
yyyy   val
2012  106
2013  118
2014  144
2015  174
2016  209
2017  248
2018  292
}\ViewsPerYear %(in billions)

\pgfplotstableread{
yyyy   val
2012  166
2013  167
2014  179
2015  191
2016  204
2017  218
2018  233
}\VideosPerViewer



\colorlet{bpcolor}{orange!20!black!90}

\begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[
            ybar,
            axis on top,
            %title={Cumulative Progress of Works},
            height=8cm,
            width=\textwidth,
            bar width=0.5cm,
            %ymajorgrids,
            %tick align=inside,
            %major grid style={draw=white},
            ymin=0, ymax=300,
            axis x line*=bottom,
            axis y line*=right,
            y axis line style={opacity=0.5},
            %tickwidth=0pt,
            enlarge x limits=true,
            enlarge y limits=true,
            legend style={
                at={(0.5,-0.2)},
                anchor=north,
                %draw=none,
                legend columns=1,
                /tikz/every even column/.append style={right,column sep=0.5cm}
            },
            symbolic x coords={2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018},
            xtick=data,
            nodes near coords={
                \sf\scriptsize
                \pgfmathprintnumber[precision=0]{\pgfplotspointmeta}
            },
        ]

        \addplot [
            ultra thick,
            %draw=bpcolor!65,
            draw=bpcolor!35,
            fill=bpcolor!35,
            fill opacity=0.3,
            %opacity=0.7,
            line join=round,
            smooth,
            nodes near coords={},
            shift={(-30.0,-2.0)},
            forget plot
        ] table[header=false] {\MonthlyViewers}
            -- (current plot end)  \closedcycle;

        \addplot [
            ultra thick,
            %draw=bpcolor!50,
            draw=bpcolor!25,
            fill=bpcolor!25,
            fill opacity=0.3,
            %opacity=0.7,
            line join=round,
            smooth,
            nodes near coords={},
            shift={(0.0,-2.0)},
            forget plot
        ] table[header=false] {\VideosPerViewer}
            -- (current plot end)  \closedcycle;


        \addplot [
            ultra thick,
            %draw=bpcolor!35,
            draw=bpcolor!15,
            fill=bpcolor!15,
            fill opacity=0.3,
            %opacity=0.7,
            line join=round,
            smooth,
            nodes near coords={},
            legend style={},
            shift={(30.0,-2.0)},
            forget plot
        ] table[header=false] {\ViewsPerYear}
            -- (current plot end)  \closedcycle;


        \addplot [draw=bpcolor, fill=bpcolor!65] table[header=false] {\MonthlyViewers};

        \addplot [draw=bpcolor, fill=bpcolor!50] table[header=false] {\VideosPerViewer};

        \addplot [draw=bpcolor, fill=bpcolor!35] table[header=false] {\ViewsPerYear};

        \legend{
            \quad Среднее число зрителей в месяц (в миллионах),
            \quad Среднее число просмотров в месяц для одного зрителя,
            \quad Общее число просмотров видео в год (в миллиардах)
        }
    \end{axis}

\end{tikzpicture}

\end{document}
